諗到方法有效打殘班黑警

出番去啦死黑警

睡前讀物 入嚟睇睇

「運動末來發展」我想分享少少意見同建議

聽唔聽到呀 叫你死番出去呀死黑警 呢到唔係你地黎既地方